# Temario de esta sección:

- Historia de JavaScript
- Uso de JavaScript en la industria actual
- Hola Mundo en JavaScript
- Creación de variables y constantes
- Introducción a la consola de JavaScript
- Depuración y breakpoints
- Problemas con la declaración de variables con var
- Prompts, alerts, confirms.

Recuerden que al final de la sección tendrán el código fuente para que lo descarguen en caso de que sea necesario para compararlo o bien para tenerlo como respaldo.
